點解有啲仆直分咗手之後都要煩住人？

如果你轉咗電話，對方都有辨法搵到你，你會點？

條友痴線

我願意接收

屌佢老母囉

hehe？